\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[margin=1in]{geometry}
\usepackage{parskip}
\usepackage{hyperref}
\pagestyle{empty}

\begin{document}

\begin{center}
  {\Large \textbf{Владимир Задорожный}}\\[0.2cm]
  Senior QA инженер (ручное и автоматизированное тестирование)
\end{center}

\section*{Контактная информация}
Почта: avervovka@gmail.com \\
Телефон: +375 29 286 02 38 \\
Viber | Telegram \\
LinkedIn: linkedin.com/in/avervovka

\section*{Обо мне}
Посвятивший себя делу и инновациям Senior QA инженер с 6+ летним опытом как аппаратного, так и программного тестирования в сферах Web, IoT и бытовой электроники. Опыт создания надежных стратегий тестирования, оптимизации процессов и сотрудничества с международными командами для обеспечения высокого качества продуктов.

\section*{Ключевые навыки}
\begin{itemize}
  \item Тестирование: ручное, автоматизированное, функциональное и нефункциональное, регрессионное
  \item Интеграция: Hardware-Software Integration
  \item API тестирование: Postman, Swagger
  \item Автоматизация: Selenium на Python (Pytest)
  \item Программирование: Python
  \item Инструменты: Jira, Confluence, Trello, Youtrack, Redmine, Testrail
  \item Базы данных: MySQL, DBeaver, Postico
  \item ОС: Linux, macOS, Windows
  \item Прочее: Git, Bash, CI/CD
\end{itemize}

\section*{Образование}
Бакалавр в области электроснабжения с/х (электроэнергетика), Белорусский государственный аграрно-технический университет (2013--2018) \\
Курс QA инженер, IT-ACADEMY (2019)

\section*{Языки}
Русский (родной), Английский (C1), Польский (A2), Немецкий (A1)

\section*{Рекомендации}
Дан Петров, Senior Ruby on Rails Developer, +48 789 801 365 \\
Александр Соболько, QA Lead / Automation Engineer, +375 29 738 78 74 \\
Владимир Хальзов, Senior Ruby on Rails Developer, +375 33 344 14 32

\section*{Опыт работы}

\textbf{Senior QA / QC инженер}, Nero Electronics (Unic Lab), Минск, Беларусь \\
\textit{Дек 2024 -- настоящее время}
\begin{itemize}
  \item Разработка и поддержка автоматизированных тестов на Python для приборов точного измерения, обеспечивая проверку качества продукта.
  \item Поддержка и обновление тестовых стендов, максимально приближенных к реальным условиям эксплуатации для обеспечения надежности.
  \item Сотрудничество с командами разработки и клиентами для достижения отличных стандартов качества и создания превосходного продукта.
\end{itemize}

\textbf{Senior QA / QC инженер}, Фриланс, по всему миру \\
\textit{Июн 2023 -- Дек 2024}
\begin{itemize}
  \item Функциональное и API тестирование современных образовательных веб-платформ с использованием Postman, Swagger, ChromeDevTools.
  \item Полный цикл аппаратного и программного тестирования массажного робота для клиента из ОАЭ и РФ.
  \item Обеспечение своевременного выявления и четкой документации дефектов, способствующих улучшению продукта и удовлетворенности пользователей.
\end{itemize}

\textbf{Senior QA / QC инженер}, Rozum Robotics, Минск, Беларусь \\
\textit{Сен 2022 -- Июн 2023}
\begin{itemize}
  \item Внедрение и поддержка стандартов качества для робототехнической продукции, повышение надежности и соответствия требованиям.
  \item Наставничество младших QA инженеров, продвижение современных методов тестирования и эффективных инструментов.
  \item Поддержание тестовых стендов аппаратного обеспечения в идеальном состоянии для точных, калибровочных и нагрузочных тестов.
\end{itemize}

\textbf{QA / QC инженер}, Clever Labs, Минск, Беларусь \\
\textit{Апр 2021 -- Сен 2022}
\begin{itemize}
  \item Руководство полным циклом тестирования сложного страхового веб-приложения для США, обеспечение стабильности и соответствия требованиям заказчика.
  \item Взаимодействие с клиентами и командой разработки, оптимизация коммуникаций и технической документации.
  \item Оптимизация процессов QA, значительное сокращение времени на исправление дефектов и ускорение релизов.
\end{itemize}

\textbf{QA / QC инженер}, Zorachka, Минск, Беларусь \\
\textit{Окт 2019 -- Апр 2021}
\begin{itemize}
  \item Разработка и реализация комплексных сценариев тестирования многофункциональной умной камеры, поддержание высокого уровня качества.
  \item Тестирование мобильного приложения и внутреннего ПО, выявление и фиксация критических проблем для быстрого устранения.
  \item Создание и поддержка подробной технической документации для разработчиков и конечных пользователей.
\end{itemize}

\section*{Сертификаты}
Selenium Python, Python OOP, HTML \& CSS, Python Программирование, Поколение Python от Тимура Гуева, Python от Сергея Балакирева

\vfill
\begin{center}
  \textcopyright{} 2025 Владимир Задорожный. Все права защищены.
\end{center}

\end{document}